人越大越怕失去

害怕失去健康、金錢、親人、工作、朋友、愛情、寵物、容貌、體格、時間……害怕失去原本屬於自己嘅東西，打破自己原本過着的生活規律。

最怕係自己唔知幾時時間到。咩都無哂，咩都唔再知

你指死嗎？ 都算係嘅，就好似古代啲皇帝驚死要去搵長生不老藥一樣。